一人一個正既甜故

慢嘗君 人妻下屬

月娥振英愛情故

你的加藤英

好耐之前係高登睇過一篇叫龜頭俠既文，好得意既一篇文

幾驚冇人講

迷戀

肥芝

做完愛回家

之前高登睇
咩調教向我是主人的專屬小母狗

以前喺高登睇過一個叫《辦公室辛酸血淚史》，有甜有酸，係我中學嘅回憶

花生品牌代理所有甜故
唔知仲有冇人記得佢

學是學非 淫賤賤喱

二家姐真係經典

同求 搵都搵唔到

你真係有搵過 ？
仲咁google都已經有

最正一定係二家姐

邪惡BB都無人講

戴之野

爛尾

我之前係連個名都唔記得咁去搵 打內容撞
Btw唔該晒

司口可樂嗰個幾正

仲有個係精當錢用
有無人記得個名

我同學的可愛女友糖糖

最慘有幾套爛尾
貪婪之島

我都係諗起呢個

好似叫精子is money 但係同阿叔你一樣 爛咗尾

有個故講女miss係camp到同學生做愛 每次睇都睇到射

樓上神回

Form 4 嗰陣我都坐我前面嘅肥仔水咗我上高登睇甜故 ，嗰時差唔多全部都係重甜，冇記錯《辦公室辛酸血淚史》係我第一個睇嘅甜故，上堂睇睇到阿sir收手機

呢個幾好睇，真係無人睇 迷戀? 仲諗住會有第二季

suki
經常重睇

咩故

新女友suki
正到痴線

聖姑

正

好耐之前有個游泳學會 師弟屌師姐 好多圖架 不過唔記得叫咩名

Miss 你同爸爸……

有冇名

我與巨乳游泳部學姐的訓練日記？

墨說巴個個唔記得叫咩名
只記得李宗盛

好想同你做埋最後一次愛 <-好似係咁
又甜又高質又文學 子瑜同miss
Between 有冇人知聖姑去左邊？仲有冇出文？

點可以冇二家姐

但奴兄唔再寫呢類形估了

佢依家專注緊打理fb專頁，話遲啲工作冇咁忙就出文

係咪有句對白係 "又射我隻腳"

好似係經典甜故

傻啦 成半年冇上過水啦佢
都唔知返咗香港未

香港野可以睇sunray,劉金發，淫煉
台灣野睇脫衣麻將，同學的可愛女友

呢套不得之了

女醫生

高登有套好似叫援交變sp
作者叫微不足道80後

成日上紙言睇

好似係

好掛住聖姑

呢個都好睇

劉金發畫素描，仲未買書睇結局

有冇故既全名

你係咪肥仔波

有冇人知最後作者有冇同番高樹一齊

我和鄰班女生的一段情

如果我係肥仔波 應該唔會唔知聖姑既下落

巴打識貨 真心正
但好心up

我家姐係公廁。。。 樂兒姐姐

只係記得同個miss去camp 的童軍偷睇主角同miss扑嘢 訓醒之後主角去河邊洗面 的童軍去個營到偷睇個miss全裸有無人記得係咩故

有冇記得
主角同條女分手 跟住食咗條女個fd
又食咗對孖女 又食咗個大波妹
最後做咗攝影師
想睇返

有套魔法少女爛左尾

search 陽光的後花園

一樣

樂兒姐姐

我sp係19歲人妻

想睇返

聖姑嘅故
條女話我淨係識同佢扑野 , 要同我分手

無喎 我記得係紙言睇過 不過好似無咗有無巴打記得

餵埋你食

之後都出過一篇唔錯

笑匠系列
尤其 死亡屌西

thx 巴打只係唔認得個故名

呢個blog真係由細J到大，好想識佢本人

我記得無，第二季有交代過

我得到令女人離罩的能力

呢個好似係話其中一條女係以前比6至7條友輪嗰個故？

教畜都無？

唔知有冇巴絲記得
可以笑的話不會哭，驀然回首 那人卻在燈火闌柵處

六年前，可惜爛左尾

女神日記

柚木出品

就嚟出番，四月中會繼續連載我都等緊

色情男女

有個故係講幾男幾女比賽屌系，贏毻就會有畢錢比你，輸左就會死，個終極大佬係可以係男亦係女既性愛神

push

有個故叫 我的十七歲 根本地.....
唔太記得個名 想搵都搵唔番
11年定12年果時 有冇巴打記得
個故係講個妹學壞
個男主角去接觸個妹既朋友諗住教番好佢
係咁食女

迷戀 好想佢出第二季
仲有歐子爭 嗜血者 更衣室 母術學校

勁好睇呢個

（教畜）通常私補都會補上床 風間徹
呢個竟然無人講